掛住一個唔再屬於你嘅人

有冇人飛完人之後， 開心咗一排，但原來其實自己仲都好掛住佢。但係佢而家已經做咗人哋女朋友。就算你掛住佢 ，佢哋一世都唔會再知道你掛住佢。

所以咁多位巴打唔好因為一時嘅衝動而做出 一世後悔嘅決定，記得珍惜眼前人。

雖然佢未係屬於我

但心中思念
佢永遠唔會知

對方心怎樣在跳 或你根本不會知

分左兩年半後掛住係咩一回事

抵死 咁瀟灑飛人，有無諗過得佢一個頂得你順？
唔嫌你窮柒樣衰陪你捱， 仲搵到下一個唔嫌棄咩？

有冇人試過分開左 1年以上,最後可以一齊返?